之前香港咪有差佬辭職啦 不過你地話係鬼姐

呢家泰國有人辭你地又打晒飛機

咁又點？
支 joke 好嬲？

咪邱汶珊&ruby Leung

仲有貼牆sir 鳩硬sir

鳩蛇